［醫護］點解送去醫院要用依舊野

琴日渣馬d選手暈左送院揸住依舊野

依舊野有咩用
點解要舉高雙手

自動AED機

自動搓, 唔洗人手操作, 方便運送傷者途中cpr程序唔會中斷

自動心外壓機
effective 過人手搓

Thanks 巴打

Thanks 巴打
另外一問點解要舉高雙手，係米等血快d到心臟

費事隻手Fing出嚟整傷

sad but true